其實有冇靈媒/陰陽眼人知道靈體點睇最近香港發生既事？

靈體會唔會理政治？靈體會唔會睇唔過眼林奠同黑Po既所作所為？靈體有冇能力干涉？

我都想知

同問

希望靈界朋友可以幫手救下香港，始終香港都係你昔日既家，你地都唔會想你地子子孫孫受苦受得咁慘

黑警阻靈體一年一度大事，斷靈體衣食，影響靈界，
地府界大怒，表示黑警們將死於非命，天命難違。

我都想知，今日十四都夠膽死放催淚彈，唔知啲朋友仔會唔會食到

其實佢地身後跟左好多，但佢地唔知
利申：老吹

雖然好驚朋友仔
但佢哋元寶蠟燭放題緊 突然間變咗催淚彈放題 應該點都會企喺我哋呢邊掛

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人